不如台灣搵個地方成立個特區啦

香港人無野多，就是錢多
台灣經濟唔好，引香港人過去幫助下經濟。
香港無哂啲黃屍，剩番啲藍絲比中共慢慢玩大灣區，一國一制。

三贏!

發下夢啫，香港加油，今次唔可以輸架!

咁香港人一定食哂啲台妹
台仔